戴左防毒面罩係咪望唔到地下

見到警察戴防毒面具行路比地下雜物 kick親
懷疑面具遮擋住佢地視線，尤其係地下
希望大家唔好係警方推進時拎雜物呀，繩呀去kick人令人受傷
支持和平，請廣傳

有冇人鐘意玩波子棋？

黑警成日一衝出嚟，第一個多數都會衝出嚟仆街柒柒下

好似定律咁，鑊鑊都有人沖出黎仆